一人一個讀珠海嘅原因

🇨🇳因為啲設施夠新，又唔洗驚同人爭

因為今年有幾科0收生 唔洗爭資源

無錯

有無敵海景 仲可以去三聖食海鮮

一對一教學

因為愛國

因為睇唔上八大

樓主又話後門狗入u？珠海係u咩？

成日見巴士廣告賣18分就學費全免
見到覺得好尷尬

後門入珠海

多豬閪

比你發現咗添